點樣pm

新會員

去7仔買點數卡升VIP 先有

突發 有勇武手足被人出賣做緊Condom！

謝謝指教